年初二「禁止公眾集會」，大家千祈唔好宣傳、召集及參與！

香港本土起義成員接獲警方決定，對於該成員在1月26日（年初二）晚上計劃於旺角舉辦的「勿忘魚蛋、捍衛本土紀念集會」的申請，發出「禁止公眾集會通知」，禁止任何宣傳、召集及參與有關集會，屬罕有做法。由於上訴申請需時，香港本義會考慮是否提出上訴，並在未來舉行記者會交待詳情。

咁「宣傳集會被反對，禁止」都得掛， 唔講，鬼知唔俾啫

果日本來同親戚去mk酒樓食飯
睇黎都唔洗去

點解唔去，等班藍親戚感受警暴

年初二
全日出MK食放題

Sorry 唔好出先岩
要去拜年

今年冇煙花希望有催淚彈

最近去廁所有困難
食兆萬食放題

咁咪唔好去囉，一齊死城賀新年，旺角新年無生意，睇你港共點死。大家千祈唔好犯法去旺角，攬炒港共同賣港商人。

唔好，千祈唔好去「非法集會」